香港寬頻稱按國安法要求 已停止連線至香港編年史網站

香港寬頻表示，已按照《國安法》的要求，昨日下午起，停止連線至「香港編年史」網站。記錄反修例示威資訊及部分支持政府人士個人資料的網站「香港編年史」，日前起無法瀏覽，網站編輯質疑當局封鎖網站。

2021-01-14 15:24:21

以後有hkbn sales 打黎sell plan , 一句ban 返去，”你個isp 又奶共又封網，送都唔用啦！！！”

下次因為外國勢力封晒全世界網都得啦

有冇師兄幫手試下,
DNS轉1.1.1.1 , 1.0.0.1 可以去到

好快到pccw 畸佬

都上唔到網用黎把撚?

cable一早含左啦

香港編年史回來了